連升左成十日 今日應該點都跌番跌啦掛！！！！

以前我一定會咁諗 所以都會輸到仆街

但今日反其道而行 即係今日都係會繼續升！！！

好

屌你！

Yeahhhhhh

牛定熊？

熊，收到

你指咩先

又燈 即係熊啦

身體點？

Gogogo

收到入貨訊號

RIP

升 既話應該買熊

多謝大佬

標題牛內容熊
即係點

真假難分

牛熊雙殺

跟住今日就爆升

btw 麵仔身體好啲未

麵神終於出手救熊軍啦

即係爆升?

邊止連升十日
上年12月都升咗好多日

大包圍
麵仔贏硬

lm

仆街即是點

話到明係升 你都仲要問

如果之前有跟麵神就fat fat 了

升升升升

你師傅呂布睇升喎
上望28500 最多睇29000喎

高手
升既，題目中
跌既，內容中
即係點都中

仆街，玩到咁串
不如分埋時段啦

即係先升後跌

麵Metal牛十

多謝麵神

......好明顯我今次係睇升啦下麻

好少見你買兩邊

應該妹市

講緊咩升先 ？

仆街啦跌撚梗要走貨

終於等到

多謝

屌你trap鳩好友

9up 無技術分析 燈唔到

麵仔你本身睇恒指落21000
點解轉軚

你答得咁玄 我睇唔透呀

麵神講港股大市定個股先？

先升後跌

定美股

推左走右
假身

咁樣隨時買牛熊都死

侵侵敗局已定

加熊

all in 牛得

唔講買咩
一陣你話係確診數字都得啦

即係今日唔洗睇市

今日都升就唔再唱淡

老母麵出嚟挑機

身體健康！！

掂啦

先殺熊仔再殺牛

我話今年姐依家先一月

升

祝你身體健康啊麵神！快啲好返！

成班都真係on9 面神比曬貼士都唔明
面神:升買熊
反向咪即係 今日個市跌 可以入定牛 等明日反彈

你買兩邊係無用架

Short左call

都話會升囉咁你話買咩啦

thx

買左牛

我係串緊佢點解冇人get到

2幻9見

今次就叻仔
屌少你一次

新股 2129 點睇

你終於識打個「諗」字

屌

靠連登仔教我多謝哂大家我終於打岩啦我終於得左啦

美股就前日跌
連升10日係多左
有麵仔加持
咁就連升多幾日 淡友未日了

收到

開個和俾佢

即係跌

你老母

我已經睇唔明你地係點分析我既分析啦

究竟依家去到咩地步

麵神都講跌 重要講咁多

睇黎以後我都係打一隻字算咪講左話睇升囉

冇料到

通常都係標題作準

打過和

咪升緊

追啊

食番個麵做早餐先

阿婆都知要買跌

有無咁勁揪

神唔係個個都做到

酒呀！

喂呀

麵仔你唔隔晚講 豬死喇

睇黎千跌今日

暴升緊成60幾點喎 你地咩事

支持

千跌ok?

燈力失效

可以唔再睇

買左50144 支持你 輸左要捉你出黎打

差一百點就比人收回

認同

跌洛27000 ok?

牙麵咁玩即係波動市

諗嚟諗去都唔知升啲乜

勇士

唔係好明點解市值410？

買左小小

明曬，入市

極限牛熊

好奸
標題同內文不乎

屌 好驚

升到不要不要

Take care, 身體健康！好人一生平安！

仲未跌既

你開個post柯左督屎=跌，買升

笑到我仆街

廢物 又害我？

之前d油都比你燈輸

快撚d轉燈啦

麵神呢輪搞咩，好難捉摸呀！

其實好易睇 你睇番d石油股 隻隻都升咁制 有佢地頂住 唔敢講話會爆升 但一定唔會跌

講到咁白 想食兩家茶禮

點呀大佬

乜撚呀 你老咪

熊軍ready

酒呀

爆左未

接熊軍貨

特朗普比人block灑無得造市

仆你個街反手

升勢不止

-.-

快插

股災

熊

今日郁得咁慢既

都講到明”跌”

唔好買牛熊啦

唔公平既野唔好玩啦

fuck..

燈的原理(財經台麵咪媽為例)

插！

轉燈未呀屌佢老母

你講啲嘢咁難明嘅

屌你啦 又一次負油價

你話佢輸硬又得

準備轉燈

燈都轉撚埋

屌 燈上又燈落
依家HOLD撚住係中間

暴升完就係暴跌

燈已轉

麵神好波

我日日隊幾包媽咪麵都唔夠你黎

麵麵

又燈中，有無巴打可以改埋呢張圖做麵神版

先升後重插？係咪咁解啊？

真係升唔起

升番晒，麵仔終於中一次

屌你咩

今日過山車
上下落下，靠你整到佢升啦

多謝MAME

先升後跌又中

成個市俾你搞到彎晒

仲係升緊

無升跌顯神力

唉含得撚

貼倉作實

唔該晒，我啲SC開始入價。

紅了

好難捉摸呀

今日升定跌 好難捉摸

標題升 內容跌

屌你

兩面都燈

燈到變牛皮市

有啲料喎

咩市

瘋狂轉燈

麵麵破燈

唔上唔落，今朝入隻熊係咪要走了，面面出黎呀

中！

買升 => 跌
買跌 => 升
升跌齊買 => 無升跌！！！

又出post

屌你老母又玩膠

dodo

嘩

牛